# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-05 11:09+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:09+0200\n"
"Last-Translator: <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Language zh-TW\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Copying general settings"
msgstr "複製常規設置"

msgid "Copying panels settings"
msgstr "複製面板設置"

msgid "Copying workspaces"
msgstr "複製工作區"

msgid "Collecting connections data"
msgstr "收集連接數據"

msgid "Creating backup file"
msgstr "創建備份文件"

msgid "Are you sure want to cancel?"
msgstr "你確定要取消嗎？"

msgid "Backup process is not finished"
msgstr "備份過程尚未完成"

msgid "Settings backup was successful"
msgstr "設置備份成功"

msgid "finish"
msgstr "完"

msgid "Backup my settings"
msgstr "備份我的設置"

msgid "Backup feature creates a file, containing all your general settings(including settings per each panel type), connection credentials, and workspaces"
msgstr "備份功能會創建一個文件，其中包含所有常規設置（包括每種面板類型的設置），連接憑據和工作區"

msgid "Please wait for backup process being finished"
msgstr "請等待備份過程完成"

msgid "Back"
msgstr "背景"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Please select file"
msgstr "請選擇文件"

msgid "You may change a path for storing your backup file"
msgstr "您可以更改存儲備份文件的路徑"

msgid "Create Backup"
msgstr "創建備份"

msgid "Backup to"
msgstr "備份到"

msgid "Processing backup file"
msgstr "處理備份文件"

msgid "Rewriting general settings"
msgstr "重寫常規設置"

msgid "Rewriting panels settings"
msgstr "重寫面板設置"

msgid "Rewriting workspaces"
msgstr "重寫工作區"

msgid "Rewriting connections"
msgstr "重寫連接"

msgid "Finish and restart"
msgstr "完成並重新啟動"

msgid "Settings was successfuly recovered"
msgstr "設置已成功恢復"

msgid "Provided backup file is not valid"
msgstr "提供的備份文件無效"

msgid "Recover my settings"
msgstr "恢復我的設置"

msgid "Settings recover will rewrite all your general settings (including settings per each panel type), connection credentials, and workspaces with the new ones, from the defined backup file"
msgstr "設置恢復將從定義的備份文件中重寫所有常規設置（包括每種面板類型的設置），連接憑據和具有新設置的工作空間"

msgid "Please wait for recovery process being finished"
msgstr "請等待恢復過程完成"

msgid "No backups found"
msgstr "找不到備份"

msgid "Please select the backup source to start a recovery"
msgstr "請選擇備份源以開始恢復"

msgid "From backups folder"
msgstr "從備份文件夾"

msgid "From custom file"
msgstr "來自自定義文件"

msgid "start recovery"
msgstr "開始恢復"

msgid "back"
msgstr "背部"

msgid "Backup manager"
msgstr "備份管理器"

msgid "Welcome to backup & restore master"
msgstr "歡迎使用備份和恢復大師"

msgid "Please choose what operation you would like to perform"
msgstr "請選擇您想要執行的操作"

msgid "CLOSE"
msgstr "關"

msgid "Backup settings"
msgstr "備份設置"

msgid "Make a backup copy of all your settings, including workspaces and layouts, in few clicks. It helps you not to lose your customizations, if something goes wrong."
msgstr "只需點擊幾下，即可製作所有設置的備份副本，包括工作區和佈局。"

msgid "Recover settings"
msgstr "恢復設置"

msgid "Restore all your settings from backup copy created before. You can use our daily automatic backups or your own, created manually."
msgstr "從之前創建的備份副本還原所有設置。"

msgid "Rollback version"
msgstr "回滾版本"

msgid "Version rollback process allows you to rewrite Quantower’s core files (excluding your settings) to some previous version while keeping your settings, connections and workspaces"
msgstr "版本回滾過程允許您將Quantower的核心文件（不包括您的設置）重寫為某些先前版本，同時保留您的設置，連接和工作區"
